〖真心問題〗怎樣投票？

怎樣可以唔駛登記做選民但可讓每人投一票，而又不會被人做票呢？

如果只有幾十人，每個選 A 的去握選 B 的手，最後冇手握的一方就贏。如果有幾百人，幾千人，幾萬人呢？每百幾人一個代表？之後搞個 Google 表自己填得票多少？

點樣可以做唔到票？